[日本] 日本工作討論區

揮返隻手先

睇黎冇巴絲係日本做野

完POST

放棄過日本做野offer
老實講，太低人工

有茅能過做外芝

本身有諗過，後來發現搵9笨，所以唔浪費自己青春

點搵笨法

好難搵…SOSAD, 日文只係普通會話程度

喺兩間日資公司做過
覺得d benefit 都好差
ot 當係應份
唔想ot 就話你唔捱得
其實去日本做係咪都係咁

我雖然冇真係去日本做過，我試過做過一份工係遠距離同日本人合作
佢地俾既deadline好緊，基本上唔ot係做唔切，次次都係咁

聽FRD講係好CHUR
之前有單過勞死 每日訓幾個鐘
所以日本政府定立左標準工時超時要補水

但係日本撚會認為OT(不理效率)先係忠誠勤力既表現 冇野做都唔俾早走

日本job description 會寫埋平均要ot 幾耐
而大部份都會寫45hrs per month...

做緊日本公司
唔洗OT

UNIQLD?

trading 唔係retail